間房個書櫃有怪聲

最近到咗夜晚或者凌晨
都聽到我間房個書櫃傳出怪聲
應該係個櫃唔夠貼牆，係條罅隙入面傳出
唔太識形容
大概係吱吱吱吱或者啾啾啾啾咁樣
似青蛙或者雀叫，但又細聲啲，低音啲
每次都短促而有規律咁叫十幾聲就停，大概幾分鐘一次
嘈又唔算好嘈，但我呢頭算靜，未瞓著點都會聽到，而且個書櫃就係我床邊，多少有啲不安
好肯定係生物架喇，但唔知係壁虎定昆蟲定其他，我又真係睇唔清楚條罅隙入面有咩
想問下有冇人屋企有試過咁，或者有頭緒呢種係乜嘢生物，想知道下係咩，確定下係咪害蟲咁

鬼片d劇情需要

四腳蛇叫春

lm

四腳蛇 我屋企都有 夜晚先叫

多啦A夢

神獸咆哮，我屋企都有

有鬼

簷蛇 (壁虎）叫聲

古羅咭作怪！千奇唔好打開本書